貿易戰打完啦！無事啦！

一齊迎接牛三來臨

好 準備沽佢老母

40000點

gogogo